Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 153 倒數最後兩日

AVENGERS 4 TRAILER

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

幾時開新野啊

我要訂巨腸啊

幾時派新野？

快點開巨腸

有冇師兄知邊間logon 仲有磁石買

我去過幾間咩都無，但翻d iw 同hulk

26號先有得睇
留個名睇完戲先入po先

想搵 cosbaby 無限手套 + Iron Spidey, 有無ching見到邊間log on有？

信和有無得訂鷹眼？

無野了自

樓主成po 霸 ， lm

首日yoho

我愛樓豬

好想要50 但係個價而家太高 唯有等下睇下遲啲會唔會平啲

你心水價幾多先？

2000

滑嘟嘟越睇越想訂
訂唔訂好

訂
依隻好難插水

有得訂唔訂 留名等睇人叫春

半年後應該會回落
依家太HIT

3000尾 4000啦 依家全部都4500up

如果你出得3000尾4000
都夠徵張未可取3/4月+找埋尾數
係衰在要等吓

但係套甲唔係金屬,覺得唔係好抵玩咁
屌,好撚掙扎

甲我覺得唔係最大問題，反而手無得長屈擺唔到太多Pose麻煩啲

買返黎唔屈啦
放得耐實變型

琴日見到有人放頭幾日原價單

徵緊呀 但係個價好似又升左

如果你對Thanos冇乜愛，建議你唔好訂
始終Thaons好大隻，display起上黎唔方便
利申: 有訂

仲有得訂,原價放搵鬼要?

唔係變型 係直接爆

聽日去睇下有幾大隻先
可能最後真係買隻M記滑嘟嘟算

我就留個位睇下hulk點先，兩隻大嘢只可以撚其一

套嘢金屬你唔怕摑到隻紫薯爛肉？

唔係乜都金屬好D....
剩係個身型 咁大隻已經抵玩

收返隻2.0咪有隻長屈手臂玩 手臂裝甲應該唔難拆

利申 已經why not both

留名

利伸：訂咗先算，自玩理得佢尻就

上色>物料

我反而係物料行先

你講到咁 咁隻野真係唔岩你

本身都諗緊會唔會到時先收單，但去到希慎超近距離望過之後發覺真係無訂錯

（20樓冇得360度望）

兩個ver都值得訂，不過要預留位，堅大隻

我都已經預左位放2隻hulk 2隻thanos

超合金都偷曬雞嘅年代 你同我講呢啲真係冇嘢適合你玩

價值觀唔同

以前我都係同你一樣 但玩多左唔同類型嘅玩具就改變左

仲有一日半
星期三會有野開訂嗎？

因為咁我慳左好多錢買其他野

我有預感23/24號會有新野開

mk睇完戲即刻上信和/落cwb排

Hulk9成出著衫款但唔著衫肌肉型先係hulk,希望可以出換上半身

開re2未

著衫hulk好似無咁大隻 希望有新
body

著衫hulk好似無咁大隻 希望有新

著衫hulk好似無咁大隻 希望有新
body

re2之前咪講左第間廠拎左版權出

SHAZAM???

跟住會員優先

和善樣

我諗之後都係架啦

ada同claire嗰兩嗰喺hottoys度

睇隻iron man mk85條頸好長 頭雕又完全唔似
有咩渠道可以令HOT TOYS知道 正視問題

唔知聽日平日會場又要排幾耐

"完全唔似"

垃圾黎
唔好浪費金錢去訂

整到想衝首日都冇得衝
下次招會員就算做到都已經冇avg訂

想問下有冇巴打入咗隻1:1 infinity gauntlet？

點會 版權多數成隻game咁買

當面屌鳩候活 不過睇怕你都唔敢

佢彩你都廢事

睇下mk50 before and after 先啦
不過都係睇陳生心情

唔撚訂咪得

啲wwwww隔住個mon都覺得毒

其實係點解？

wwwwww源自於日本網路，w是日語的笑（笑う ；讀作warau）的開頭發音而來的簡稱，所以好幾個w排在一起，就是指大笑的意思，愈多個w就代表笑得愈厲害，網上也有人把wwwww和貓咪笑的樣子結合在一起，在日本各網站（如niconico）很常出現（常常影片銀幕上的評論都會變成一片wwwwwwwww）。後來也影響到臺灣日本動畫迷，如K島就很常見。

可能其他人睇到hottoys post推到百幾個都覺得好毒

日本嘅emoji咁姐

好在係Logon見到即買2隻，1放公司，1放屋企

睇黎大家好避忌劇透
出左新tv spot都無人傾

其實你知唔知咩叫劇透

其實之前貼左tv spot都比人話劇透

鬼咩 呢度係唔係都話劇透 又屌鬼 又死全家 傾條丁咩

mk50仲係4500蚊以訂
依家入mk7仲抵屌

gg俠正片內容都叫戲透啦

聽日La首映 要開始避一避

其實果班人除左出黎屌鬼之外我好似唔多見佢地出聲傾玩具

呢道討論下都話劇透 24號前都無人睇過 討論估下都唔俾

下個10年前所有電影都唔睇，10年後套avg一定好多驚喜

咪係傾下條9毛都話劇透

之前LEAK片果個人好似講過會再爆多段唔敢上網啦

忍到既24就去睇

玩落就覺得個固定手都幾緊要
如果唔係隻手套唔夠突出

我呢兩日比d仆街喺fb劇透左三次
仲要有一次係SB個FB page

諗番起上年有位巴打
套野第一日上就喺依度講話drax碎左 重要唔加密
屌佢劇透 佢好理直氣壯咁話討論緊玩具點出
今年真係執生啦

24號買咗早場8點去睇

我11點半

隻可動手擺咩姿勢都好唔自然 除左垂直
我都係長插隻握拳手

btw真係好好丁

我1900

+1 打算全日唔上連登 fb

我都係
真係所有網都唔好上

$1900收咗隻只開check雷神

出隻新版有大斧頭又靚仔d就好笑

抵啦，我同你一樣但貴100

難了
不過係就爽

咁mk50都要出多隻bandai劇透左

咁有mk46 47既巴打見到出85既人係唔係要喊

抵到爛

兩樣野來wor

依加講緊雷神iw版2.0
雖然ht冇咁好死，但係ht邊有咁易估到

點解會好笑玩多隻咋嘛
而且1900唔算貴 買返出去2300都有人接
復3出左 雷3都無跌價

乜撚野iw 2.0版 係出就出end game版啦

知唔知邊到有得買副廠美隊盾牌

咁佢endgame同iw同一套衫丫嘛

endgame版囉

你又知一樣衫?

個樣都唔同左啦iw2.0

朝早8點都差唔多full booking，真係痴撚線

好啦 唔好再講 又衝入黎架啦

我想知磁力盾有無副廠出

又係你呀

佢真係好摟屌格

叫人唔好劇透又屌
你班友個龍門搬得勁過特衰正苦

收嗲啦你

講唔贏就叫人收嗲

你係咪痴左線

叫你收嗲咪收嗲，我做咩要講贏你？
贏果方有獎？

點知你呢d傻西

一開預售就買左2D睇朝早8點半, 遲D再睇3D
但聽日都係唔敢上連登啦雖然可能都忍唔到手

癲少陣啦，下下衝出來引戰

自己柒先話人搬龍門
你做人咁辛苦為乜呀，上連登要同人爭輸贏
淨係呢點都覺得你小學雞同你呦會影響智商

呢個HT係咪合金MK7同MK43等出貨

我點引戰 我勸緊知巴打唔好再講 又唔撚岩啊?
估劇情又屌 你地口中所謂劇透又屌 傾裝備又屌 傾舊片片尾又屌 而家連勸人唔好再講啦 都屌

唔係搬龍門係咩 死癲狗
見人就咬

佢同你有仇咩

西知佢 佢隻癲狗係認住我咬

我幾日冇追post話我屌佢

條友比人屌到有被迫害妄想
屌佢果d人就唔岩啦
不過我覺得佢抵屌，但我唔忍心屌佢，我直接叫佢收嗲

條友唔抵可憐，自己攞來陰d陰d咁講呢路果路唔知搏乜柒

算la，忍吓過埋24，理西得佢
到時想透都冇得透

大魔王今次乜春都冇講都比人屌

唔睇3D啦，上次IW個3D都流流地，下星期睇多次IMAX算

借問聲 我頭先除左勸人講夠啦 又衝出黎架啦 之外仲陰d陰d講左d咩? 係有幻覺定幻聽? 時刻覺得人劇透你 到底邊個有被害妄想症? 連登真係好多白卡痴線佬

係精神既

又嘈
其實有冇準則話幾時先可以開始討論劇情？

都講左佢班人mon住個post 個個"劇透"佢幾個都唔會屌架
但只要我搭句嗲就唔關我事都係咬9住我

真係好撚精神

冇準則，想討論就討論
前提唔怕比人話劇透

準則由佢地定

好啦 唔好再講 又衝入黎架啦
呢d叫勸，最尾想引人入座架啦

估劇情又屌 你地口中所謂劇透又屌 傾裝備又屌 傾舊片片尾又屌 而家連勸人唔好再講啦 都屌

唔係搬龍門係咩 死癲狗
見人就咬
我幾日冇留言見到佢講呢d野覺得佢被迫害都好合理？我冇份屌佢

另外陰d陰d係講你d舊史呀柒頭
醒未呀，定又要分輸贏

仲要問候人屋企人生攻擊個啲
心諗套戲真係咁重要咩？

決定聽日上20樓訂！

你真係被迫害得好緊要，形住會比人屌
講多錯多，唔講就一定唔會錯唔會比人屌

點叫陰d陰d 人問我 我唔直接答就陰d陰d? 我直接答又屌我"劇透" 你玩晒啦 白卡佬

訂，一定要訂左先
btw訂邊隻

你慢慢ff有人要加害於你啦小學雞

都係個兩隻等左好耐 決定訂

85+Thanos，定係浪人+WM？

你出街俾白卡佬斬7你
人地係係咪又可以話如果你唔出街 人地白卡佬又點斬7到你啊

nebula 其實係咪無咩人會訂

晒9氣 無次正面回應人論點 同d白卡佬講野真係浪費我時間

呢D真係好有愛先會訂

WM越出越樣衰好似退化咁
以前幾型仔

85 訂左 ， 去訂浪人+WM
nebula 唔太靚 唔中意

我想訂，但未有時間死去訂
nebula配gamora一流

聽日開始唔上黎, 星期三中午見

我訂左 訂完想收埋Gamora

我怕之後會想收齊成隊gotg

4.0訂單最易入手+武裝算重

我一方面無愛 但另一方面又想齊隊 好矛盾

上連登又要輸贏又要考牌

真但個銀包唔比

可能睇完套戲會有愛呢

gotg 我完全無興趣 只係想齊end game 應該24睇完再決定訂唔訂

岩 反正兩日 睇完先決定

Nebula先係iw最豬隊友
Star lord係食死貓

啱

有心齊人就訂啦
呢d咁既冷門角先係最炒得

大家都是豬 何必分得那麼細

就係唔洗考牌 如果要考牌你呢d白卡佬點可能上到

我齊A1隊就OK
另外希望真係會有rescue suit同會出

呢兩日都係過隔離傾下GoT避一避先

本身gotg我都無興趣 班友太騎尼

但自從佢地加入左avengers套戲開始 我就覺得佢地係套戲既一份子 竟然有d心動想齊人……

人地就白卡佬，你就零舍唔同岩唔岩呀柒頭

未買飛啊 放假但要睇條女幾時得閒同我睇

我買黎炒咩

我覺得佢地只係套戲一份子 而唔係復仇者呢個團隊一份子

自己睇咗先 同條女當第二次

嚴格來講gotg唔係avengers

但rabbit,nebula將會係avengers

好撚煩大魔王講咩都錯嫁啦 好未呀？

iw 唯一一個avengers新成員好似得gg仔

聽日la首影
應該大把劇透⋯

咪係 俾我真係唔會等

佢意思遲d諗諗下先想要 收單收現貨食炒姐

ironman 承認佢果下 我都感動了

會比佢屌

唔自己訂？
定你純粹想快玩

咪撚講佢知囉

但真係唔靚

我意思你第時想追就難

睇埋戲決定
有心想儲

LA果場應該係23號朝早7點半

睇圖出得好靚
咁本身個角色樣衰另計

好彩同另一半有共識要第一日就睇
再加埋有紀念飛

《復仇者聯盟4：終局之戰》洛杉磯紅地毯首映禮將於香港時間明早7:30舉行

我預感套戲上左 又會俾人翻舊脹

估中就屌我劇透 估唔中就屌笑9我鳩up
2樣都無就笑我而家有被害妄想症
開公開字都係佢地贏

唔係光頭妹會好多

我上20樓淨係掛住睇thanos 同mark85 無留意佢

食炒真係好on9 我遲入坑 而家其實仲想收iw 三巨頭

gg仔受老師肯定既笑容

雷神同CA其實可以接受
mk50就太貴

係一個富二代靠自己獲得有錢老豆肯定

其實我覺得Peter 由Tony 帶領，令tony呢個角色緊加立體 更加圓滿

我明 但我覺得hero黎講 佢地真係未夠班
好似ds咁 佢都唔係 但我覺得佢夠資格

服咗你地 可以糾纏咁耐都唔完

嘈埋聽日

訂咩

我明你講咩
正如元祖六人會比人質疑鷹眼，黑寡婦同captain一樣

全彩蛋 慢慢J

Fb有條係20分鐘睇曬20套
冇cm

想問下有無人見過邊度有得賣大量呢個夾

睇睇下先發現
原來47隻金色比46淺色

做左好耐CD-ROM
琴日上左sb訂左隻wm 諗緊訂唔訂埋85好
但又想訂ca 同 thor （如果會出既話）......好貴啊！

訂啦
最後一隻cap喎

點會諗wm唔諗85
罰你上去訂埋

都訂左WM 真係搵唔到唔訂85嘅理由
除非訂多隻要訓街/要食二手飯

依樣真...真係無理由無隻85既

講得岩 巴打 到時得隻wm無85實後悔要後追

之前搵過，淘寶都搵唔到散賣
爸打搵到記得分享下

呢d避免唔到，無辦法。
除非你連玩具都唔玩！

已訂，費事到時叫春

訂左先無壞

咁又真

所以我死都唔追

一開盒發兩隻盾同一方向嘅係咪要成盒拎去換？

可唔可以淨係攞單同兩隻盾？未過保嘅

可能dlc2.0呢

可以

唔該哂

咁都中

不如一槍打死我.jpg

請問大家iron man mark85開訂到幾時？

冇人知，打去問

倒數1天

估今個星期好大機會開隊長

聽講 iw cap 好多sad ?

脫左坑一排...而家又想追返IW博士，Thor，同obiwan Ep3，呢幾隻而家後追要加幾錢到？

上映咗先開得

今個星期Star Wars 前傳兵！

Whatever it take!! Take my money pls!!

我估同埋BW

一窩瘋去訂算唔算劇透

套戲一上左即刻晒馬都得

上左都仲大把人未睇 Marvel都未必俾咁快出
雖然我都好想佢快d 好期待

最好隊長，hulk打孖開訂

ds抵玩呀，+100就有
thor就差唔多2000-2500都有睇全新定二手

截左啦

多唔多就唔知，不過我就換過一次
不過係型嘅

有得訂又唔訂而家後追單啦我真係恭喜你

話說我啲fd之中得我玩ht，但都俾我推到其中一個訂左85推到fd落坑係開心嘅

btw我個fd係外國一年先番一兩次到時應該要佢俾哂全數先

HT員工:屌你地都唔打電話黎問,只係網上問,即刻截單唔比你地買

on男

唔知佢幾錢收返黎

回血

幾時先出阿王

我推左兩個訂85一個thanos

唔好明天一上映就開訂 邊個得閒去排

😂後面果個好似tvb演員

香爐灰

bw一直都正

新手一問 單加名係咪要$50？

Yes

排$10

舊年復3第一日上映有冇開新野?

過兩日開蜘蛛俠

好想知我邊個咩 屌你個西

收皮啦牙威，又係你地幾個悶唔悶d

雷神女友出席endgame首映 代表左d咩
唔通為左thor4 女雷神鋪路

之前唔係話只會係回億出現咩

我覺得咩都有可能 加上而家好明顯mcu鋪緊好多未來女英雄既伏線 我覺得出女雷神都好正路

唔好啦屌 一陣變撚左女權電影

差Ms marvel未出

ms marvel唔係就係carol danvers咩

女權黑人 就係第3個十年

隻野 唔係好耐啦喵？

228
唔係好舊啦咩

fake盒

我都以為我眼花大箱未開封

我得閒 專登拎假睇戲

真的
我都見到226 227 228

明天睇三場 邊過到希慎

咁搞笑

Fake箱 唔知裝咩呢

呢幾隻d紙皮箱應該唔夠高放diecast

番去avg1 係真都唔奇

其實未出曬貨

可能係avg4其他既板呢，行樓梯太辛苦了，今次搭lift

當現貨咁賣

+100都有？我見好多都放2000

博士之前加$50已經收到可取單

同雷神生左個仔, 個仔係半神半人既devil

iron man mark5 同 43 大概炒到幾錢

MK50幾時再派啊 仲打算戲上有得撚隻野
點知都係冇

上海迪士尼又有得抽了

雷神本身唔係半神半人咩
好似avg1 講

ht派完2轉快就會慢撚到仆街

收個2張50/IRON GG單 都係差4日有得拎
快D派HT屎

吊你班仆街癮
再比時間市場消化 幫炒家穩定個價

正撚到

ON9?

我個隻50唔派 就係去左依到
大陸仔

陳生又話係香港發達 會優待香港既？
香港呢

中國--------------------------------------------------------------->香港

dllm

今日上廿樓，仲有賓賓同大媽訂晒，仲有得炒咩

唔係神，只係宇宙其中一個種族。
不過有幾千歲、同其他能力。
所以人類稱呼為神族。

留唔到言既

其實現貨抽都好, 又會係官網公怖有現貨抽
偏偏香港就鐘意撚鳩d玩家益炒家

有人話係金豹
我就想佢繼續派黑豹同mk50
派緊貨嘅差呢兩隻

gg, bp, mk50全部都5月中單，要我等幾耐吖屌

一樣5月中單

Obi wan 首日單都未拎得

六月頭單都未叫春你地叫咩

Gg真係 上年派到依家

希望far from home果陣有得拎入場陪住睇戲

where is hk?

I just want bp and mk50
GG買左早期單

正仆街係IG賣哂廣告又唔運香港

仲訂全餐？
除咗mk85，其他真係祝佢好運

佢地個啲應該係大陸落左單先叫大媽去訂
大陸個邊已經收左訂 所以立於不敗之地
各位巴打都係唔好抱住到時執平單嘅想法 自己訂左先啦

一上復4隻mark50唔知會升價定跌價

啱啱去希慎拎海報，出面排手帶都打哂蛇餅，好彩有fd幫手訂左燈箱，冇其他野想買

一定升

最撚好係你手上d單蟹撚哂！

我自己玩架喎 我依加仲想收多隻添

自用既話,升定跌關你事咩

前排係咁話自己拎單去換咩換咩依家話自玩！

想收多隻

咁我有無開黎玩先 事實我隻隻都係自己玩
我要賺錢就賣單唔會同人換啦 我同人換都係換返千六七蚊貨仔 仲叫炒狗？

連登係咪要屌黎屌去先顯得自己高尚呀

咪撚理條傻鳩啦
有正評就有成就

終於訂左War machine
坐等rocket開訂

撚下佢又會吠！幾好玩呀！

係我眼中你先係吠

但係大陸嗰邊
除咗mk85同thanos，其他都仲係任訂

唔怪得知你會開post話無朋友

性格閪

無所謂！因為係個POST入面所有人眼中都係得你吠！

你話係咪係

有冇人知銀行中心2f 果間咩黎 fb成日見到佢有貨賣

乜都有，lego/hottoys/Tomica車
但ht係好似係貴既炒價

閪極都唔夠你啦！負評王！又唔諗下點解無人幫你講說話，個個都屌你！大魔王衰極都識收！你個撚樣係反省都無！衰過原子！

仲有cw ca pre-order服務,你比錢佢佢會幫你上fb徵

咁我自己徵唔好

五十負評王

唔抵可憐

促進就業

咁有冇保單跟？

無保嫁啦呢啲

真係冇買過，答你唔到

如果可以運香港, d人又瘋狂入貨運番大陸, 到時外國玩家又冇得玩
日本pb都唔運香港啦, 不過點都有辦法

但係上次見到佢賣全新ds2.0都係1890，唔算好過份

因為group收都唔會貴好多 佢其他野我上次經過睇都好貴

Hawkeye deluxe 都冇埋

我搵唔到代購，過兩招黎得唔得

尋日睇仲有㗎
咁快

啱啱收到msg 派obi

唔知香港幾時截
利申:未訂

想問派到幾時？

首日5點

派一個鐘
上一水派到4點

劇透，不解釋

想知SB幾點收皮，官網無寫，一陣去訂！

真係支牙膏咁支

仲以為飛釘

開到2100

正

其實第一頁有
講起第一頁，希望今年5/6月果陣唔好見到有人叫春

30號係咪首日？

有望挑戰bp

30係第三日
28首日

唔使擔心
一定有

果然係親生仔

點解我問條link間tb店，佢話冇相中呢隻框，有冇訂左既巴打可以幫幫手

你要咩 拎完貨同你換

Gg到底幾時有 係咪化做灰忘記咗

佢果個好似係金屬框果間喎

FYI

我訂左都係冇，佢比左另一款木架link我
等緊收貨睇下點

我呢個係木架嚟㗎
Post Link嗰個係第二間 金屬框嚟

啱啱入埋第二張

咁bro你呢個係邊間訂，可否share link

上星期喺Amazon訂呢本，今日啱啱好送到！今晚打多次J 聽日入場

唔係講真ma，派多一個鐘， 我等撚左半個月都係派多一個鐘，不如唔好派

4/4普通單繼續苦等中

Sor ar我太激動 係30號5點

另外訂埋呢個框
遲啲後追多張IW嘅掛大門後面

屌31號

請教 iron spider 頭部電池點取走好難撬走

Sideshow

實有，你放心。

睇落好肥

另一張同CA合照好撚肥,我唔post喇

上大陸網睇到 左邊隻不可動MK3百五蚊
個樣又真係呃得下人

呢張影到好似整容失敗咁

點解一個神一個人會生左個devil出黎

仆街 有貨又唔7派 放上強國賣現貨

用佢枝透明棍壓啲電出黎

香港商家佬最鍾意玩鳩香港人

香港人有時真係好撚西

ht: 錢就收左你，你唔滿意咪撻訂囉

D甲渗線應該仲似

仲要越黎越狼 5隻endgame角色 4隻都1000蚊訂

所以今年唔再訂

強國有得WALKIN買，香港人就要提早一年排到仆街落訂
之後仲要慢派貨，自己香港客做哂二等公民
Hottoys唔好唔記得自己公司係香港起家

國人 唔洗等 直接比錢買得
港豬 比錢 等一年 之後再要支牙膏咁支比你

候活:我都做起左 理9你

諗起上年5/6月好多AVG3入坑既
問訂唔訂得過

求link....

發左達理得你當年黑卡vip一樣狗咁撚

上撚左岸 理撚得你

候活: 就算全香港冇人玩 我都有樣賺到笑

候活: 你地班港狗只得一個用途架咋 就係幫我排隊造勢啊

同意

張相加個filter 就無人知

屌佢老母有人係fb group劇透

好在我睇到頭一個字已經飛左，
D人真係痴撚線

DLLM 一開fb有個on9仔 劇透左個結局 睇嚟真係睇前唔可以上網

咁你仲打出黎

真既

吹水台先多
重要好多都係重覆同一個內容+標題唔關avg4事

共享劇情呀 正一齊討論

屌真係由而家開始唔撚上fb同 連登
聽晚見

呢D就真係劇透啦

唔算 大家都未睇 點叫透

我長期開住ht post睇下有冇新訂

算鳩數啦 響依個post講何謂劇透
你尋晚問完我我都想問番你轉頭

人地真係睇完講出黎 唔係估

+1 睇有冇新開訂加派貨update

屌 岩岩差d睇到 一見到即刻碌走個post
我淨係上呢到渣連登 唔好出賣巴打呀

咩gp見到？點解我望唔到

諗住呢個post實無死點知真係有人係到講

加密都算有啲良心

好撚辛苦
上網要係咁避劇透

由依家開始真係唔再入呢個po
各位26號見

4重加密左嫁啦

等比人叫你咪上網

犯賤禁左落去睇左第一句好後悔

可能假既呢

今日連登好多劇透 9成內容都係一樣

有無巴打有rb6仔張相

避無可避

MK100 27號開始派賽車服

聽朝睇早場 準備劇透比班friend

搵唔到高地腳個張

突然哀號一片

啱啱收到sms拎高地大師
ds 50 同 iron gg呢
btw 今日飛咗新加坡都要係酒店附近買飛睇endgame
imax飛$22坡紙 好抵

thx

iw既現貨幾時先有

早啲整麻置頂

而家都有 你有冇錢姐

上年有訂嘅朋友好快就有 冇訂或未入坑嘅朋友 食炒吧啦

二等公民
大陸有現貨啦

唔好

影幾版黎睇下入面有咩野

呢張圖正啊 借黎放IG先

東京某個展覽隻cap

咁正

香港玩家繼續等

我張4月27單

派到幾號？

DLLM

幾耐無郁過

呢個係咪真田廣之？

係

我5月2等到化灰

遲早咪又會返貨 食炒買嗰啲正on9

電影設定集

知唔知利園究竟d貨有無返過? 諗住呢幾日去

連鐵牌版講左2000隻就2000隻
點會無啦啦反口再返

呢本係番出iron man
上年有出iw
我都有買
今年eg又要等11月先有🤦🏻‍♂️

無鐵牌版

為咗塊有no.限量鐵牌食炒

高質設計，強烈自殺要求置頂

佢有份拍MCU嘅咩？

Update左

自我感覺良好牌

點解呀

都係冇新嘢

頂...點解見唔到架

想快d睇hulk

呢排訂A4訂到好傷

邊到有

And so on mk 1 thanos唔洗用套都贏

唔知有冇out左
但原來都幾多鬼唔鐘意captain marvel
唔係因為佢樣衰係因為佢d態度

中二病

女權撚真係寧舍麻煩

Bw

是但啦 大把人唔鐘意佢
多一個唔多

睇a4前有時間去拎mk50

純粹係21套嘅劇照同文章集
留念/純J劇照都已經好值得買

不過我係會睇字嘅

做乜唔擺隻thanos 入去

第一次玩自組，有無巴打知mk4 個tony頭雕個頸位點連落 b001 素體度？
唔岩位既

btw隻mk50有sad要拎去換
唉屌

有無巴打知點搞

想問下20樓有無得買現貨 舊既係咪就要食炒

咁易買到就唔會有炒價啦

香港係冇現貨買
大陸就有
HT當你係狗

無cm

我中意

唉屌無captain marvel

屌好撚慘 之前細路仔唔識世界 對ht全無興趣 而家追都追唔到

未出姐

今日睇佢同scarjo一齊訪問既片都好玩得
雖然有d位都係咁強硬
不過都係好正

後日睇夜場

可能scarjo係女人所以先咁
但其實我又真係唔覺得其他演員唔鐘意佢

見到依2本，反而好想要end game嗰本

反而我覺得係真係唔鍾意佢
你睇下佢同雷神 WM個訪問 佢elbow完WM Don個樣完全係嫌棄到一個點 咪撚掂我 咁撚樣

同女武神都friend

不過今年訪問brie唔多 同scarjo一個
同don thor一個 其他都無咩同場訪問
同scarjo friend底唔出奇合作過 美隊都係
其他就唔知了 可能性格係咁

呢啲係做效果定真得當時人知
我地都係9up下
但無可否認brie啲言論真係勁出位嘅

上面po咗條同renner做嘅
Renner個樣好似西西地 跟住就有人話佢都唔鐘意brie再繼而屌9 brie

第一次見Renner做訪問咁西

食水深到
上uk森林都係$38個幾
圍番都係400有找

新手想入坑，亦都係因為Avengers先想入坑
想追舊嘢係咪都係去Facebook Group 搵會最方便？

Y拍最方便

十幾年無用Y拍
開嚟望下先

中文版又唔係咁西喎

Y拍嗰d天價⋯⋯去fb買賣區睇下好d

人地要方便喎！唔係要平

訂左了

起身睇戲啦

準備出發

沖涼出門口了

搭緊車了

今日有睇imax既可以去拎左coin先
咩場都拎得

兩張飛先拎得？

一條友睇得紀念飛

買2張飛

之前cm一樣

買3張

有無巴打拎咗紀念飛？入場前派？

間間唔同

得ua同百老匯先有得送
垃圾朗豪坊cinema city買兩張4dx都冇
以後唔撚去 未買飛嘅巴都記得唔好去

點解會咁撚戇鳩 又話乜撚嘢全部戲院都有

唔係喎，啱啱喺朗豪坊拎完紀念票，4DX有紀念票呀

起身 排汗先 廢事急尿

記得洗手

佢應該講個幣
拎完紀念飛 原來係張卡紙

張紙皮去淘寶量產都得
橫掂網上有張圖做素材

啱啱睇完，好正

6點頭場好神心

喺澳洲睇8點場

未睇唔好上yahoo拍賣

因為睇返brie個background 真係好好運
朋一套room就拎左Oscar
再只朋一套cm 拎10b票房
但真係時勢做英雄 套野夾係iw同end game邊有得輸
所以佢既高傲態度 唔係人人like

哦睇ua fb香港6點頭場啲人4點就到
痴哂線，老老77，6點嘅飛送俾我都唔睇

我老婆見到我成個櫃hottoys 都係咁講：送比我都唔要

喊到仆街

同佢地買d袋 我地都唔會明

係啊講個幣 張票真心冇乜用

Fb的ht group已經暗示曬

yahoo auction mark5 全新1680 有伏？

睇黎ht都差唔多時間開始做嘢了

我有幣無紀念飛

準備睇 今朝淨係敢入ht post

我都準備睇 紙巾準備好

睇完都心裡有數，知要訂邊D

有咩KEYWORDS,想睇下

即係所有戲院imax場都有紀念幣？

但佢room真係做得好喎

雷神同佢講笑佢都西面, 有冇咁小氣

好期待HT點樣出某巨頭

剛睇完Avenger 4，估緊ht會出乜🤣🤣

非常多角色要出

有無片尾彩蛋

無

未買iw雷神好買

yahoo 拍賣都有劇透，笑撚到仆街

想買巨腸

請問有冇巴打知鷹眼截訂未？
如果未，有冇話幾時截？

截左！唔信可以打上去問

截左啦
職員話d人唔打電話問，所以截左喇

我琴日都係求佢比我訂咋

想訂多隻85

iron man mk85 係咪冇得訂喇？

全部都冇得訂啦，得返hell boy

唉 唯有等巨腸

睇完。幾肯定mark 85將會有1/4版本

WM先大鑊
又呃錢

睇完之後我都想

有舊戰甲不？

唔係截左咩

好撚彩忍左手

想問吓今日希慎多唔多人，想買保溫杯

冇忍手，中伏

要打電話先知有冇得訂
係到問既話，呢到既「職員」一定答你冇
就係咁簡單

見到fb group紀念飛放$1000 飲緊水笑到噴左出黎

MK85 DLC
唔知今次侯活出唔出呢

大出血

DLC一定會出

佢張圖有寫additional accessories coming soon

真係要整多隻85先夠玩
50我都後悔淨訂左一隻

今朝候活係isquare 出現
其實佢都真係fans黎
今晚自己有場都朝早睇左先

1000$去訂hottoys iron man85仲好啦

會唔會係睇觀眾反應決定出邊隻先

1000蚊自己搵鋪頭印都冇咁嬲

今次好多位有參考返漫畫

其實100都冇人收啦下話...

而家等雷神同巨腸開訂

睇完 好期待隊長開訂

睇完 9秒9衝去廁所

雷神先正

credit完之後有冇片尾？次次on99咁等都唔知有冇

想要個硬幣多啲 但係要買多次imax

好好睇， 應該要星期五美國上先開訂

你指wm定85先

WM

我都中左伏訂左 mark 6

mark6真係

都唔知佢會點出，隨時可能係出DLC
利申未訂

唔該巴打我都糾結緊訂唔訂wm
咁唔訂住睇埋套戲睇定啲先

唔似係DLC

訂左wm既話 諗緊乜

巴打點解咁講

雷神（中年發福）

睇完你就明

不要問只要買

所以睇定d先，講真ht今次大把嘢出，隨時出貨要等兩年

點樣出dlc呀

屌，唔怪得HOTTOYS咁早開

雷神復三造型最型

越黎越多仚家剷開始劇透,走先

Show Blocked User - 不惜一切

唔該巴打咁我坐定定等到尾先

UA直頭喺門口寫明冇

照樣會睇曬credit

咩都睇唔到咩都睇唔到😂😂😂😂

好像今次係marvel studio自己confirm話冇

點解咁講

最好之後就真係無晒人訂wm mk6
到時輕鬆甩手

我覺得要買既一早買左啦

我遲入坑 見到iron gg整得好靚
好過舊gg，但係7月又有新gg上

舊既可玩性高過iron gg 以物料黎講
但iron gg造型應該之後都唔會點出場
我自己2隻都好鐘意
之後既都會訂

巨腸正啲

姐係有人估啱左啦
Ht驚無人訂呢隻wm 所以就開訂先
重甲版遲啲再開

HT正仆街

你唔係係度問下話

聽巴打講Mark 5真係型好多咁..
好撚好悔訂左

今晚返去unbox先

未睇 但照入
除左大到hulkbuster咁就會因為土地問題而放棄

HT會唔會出DX CA

雖然佢而家先出
我可能都會照訂

仆街中伏

整呢隻都幾有挑戰性

訂一隻其實無乜嘢
問d大手入貨既人啦

廢老同大媽

留彈藥 等睇佢出咩..放棄訂多隻85了

Howard撚狗

有無人同我一樣唔會追舊 好期待新果隻雷神？
利申睇左

雷神點訂得落手呀

1隻阻得幾多位

入左iron spider 明智

比人屌得少？
利申睇左

我留意到有d人最尾個t字好貼邊

請問有個人話放隻全新包膠既dx12比我，正常係咪都會照拆開佢check 關節同check燈？
如果唔比拆係咪多數有伏

你問佢比唔比拆
問我地冇用，賣果條友唔肯就唔肯

想平係FB拍賣區？

正常全新都唔會開出黎check
除非事先講好

呢度好多真劇透

但都無好似屌得你咁金

屌佢個班人笠曬水啦
痴撚線 密都唔加就咁講出黎
已經block左幾個

話你concept art加自己ff等於戲透班友去哂邊？

睇完更想入坑

都話佢地雙重標準 對人唔對事架啦

其他人真劇透就 一句聲都唔屌句

我估下劇情就 又屌老母又死全家

潛晒水啦

我都知問你地冇用，只係問下正常規矩係點，
但係唔拆真係入面裝石頭都唔知
第一次買所以真係唔識

買二手 必定可check

信和有冇得訂 ironman85?

派晒iron spider快d 定係政府$4000快d呢

要返大陸訂

係呀，所以以前有人買幪面超人腰帶，打開變左抽電線
正常賣二手野一定會開盒比買家睇，但痴左原裝膠紙就唔會開比人睇

冇
要打電話問下先有機會訂到

想問下imax 金幣係限今日定點？ 之前好似冇講過？

UA今日開始 派完即止

你可以兩邊都參考下價錢先

你有無問佢攞？

個coin好過紀念票
但imax買左飛過一排先睇

紀念票好靚喎

要追返隻DS2.0先

睇完 A4, 終於可以入番黎

可唔可以出隻靚靚仔仔 1/4 巨腸

好的
希望追舊嘢唔會追到褲穿窿

未睇戲追唔追post好

實有人會講

A3 雷神會唔會keep到價位

唔好 好多仆街密都唔加就劇透

好多唔直接劇透，但間接咁劇透出黎

升

無，等食炒

咁你買多幾條褲都得嘞。
我上年入坑，已經無褲著⋯⋯

仲叫人買褲仲邊有錢買褲

今朝facebook個post

第一次睇imax 3d, 想問下入場前係咪都要買副眼鏡入場

入坑就會有睇啱就落訂嘅覺悟

係 12蚊一副

mk50 會升定跌

未睇好撚好奇
btw做型對我黎講唔算劇透
忍唔住想睇你地加密左啲乜好犯賤

我都覺得唔算劇透
想睇下肥撚

現貨會平三、四舊

希望會

屌你老味有d公德心啦
有人未睇架

洗唔洗咁呀，有無人未睇都係咁話，討論得就預左有機會架啦，下下就住不如唔好討論啦

撳個hide 都懶？

想問下訂左85有無中伏？

本身覺得八爪魚好樣衰
睇完之後覺得八爪魚好正

入吧

Why?

今日半日已經見兩個人徵2400

跌 加油 你會等到

一定升 唔係好多人接受到今集

A3雷神應該係目前最威最把炮

又諗起fb張圖原價減300-400收到

一時忘記左姐

自從之前流出片，雷神個價就急升，相信打後都係繼續升，好快升穿$3000

我頂 等緊入場個時
比班細路劇透

跪求Hottoys生生性性，出好隻ca

咁笨大出隻shf 50 nano set 2 點解有八爪魚既？

全部升

巨腸

應該要log out ac先入post

好期待隻CA會點出

我講左成星期叫追
但無人理

其實都叫唔同樣,點解唔出過隻

會出過隻呀
但新果隻有幾多人接受到

竟然唔再著50? 比d海報fake 哂

我覺得85係後期改色 改出黎賣新玩具

邊度仲有得買

iw 雷神

2950蚊雷神 30分鐘就已出售 假到

所以之前叫你地襯未升到天價前

收定A3雷神

又想出黎話自己好醒？唔中個d你唔講？

仲有？

CUT了

咁佢話訂乜春

85囉

幾好笑

以為你地講cut左係講笑添

見到話power pose會平d，想問咩係power pose

成日問仲有冇,又唔打電話問
係到問都係答冇/截左嫁啦

擺pose only

熄左個APP打個電話即係有人答
係到問又要等人答,你話佢地幾on9

姐係得1個pose，成隻唔郁得唔拆得？

參考下

都一定係咖啦

繼續等派DS

好耐無玩ht
係咪仲係vip 先有額外accessories
係既要買單了

個post做乜撚

Shut up and take my money

我都未睇套戲撚知中唔中?
我提雷神係見到咁多人講雷神

而家又唔屌我"劇透"你啦?
而家咁撚多真劇透 快d去一個個去屌啦 死仆街

雷神升上天

唔好意思，新手玩家一問，係咪可以上sideshow 網訂 MK85? 同HT訂有咩分別？

你有錢咪上sideshow訂

熱潮岩岩開始

一日前既預感

Sorry 以為講50
而家有得訂點解唔ht訂

zero 八罐裝係咪全部都同一隻角色

可能人哋錢多

唔想追post怕被劇透
今日冇派野同開訂？

新post

乜都無